每日一夢遊

呢兩日都已經睇到D黑警精神上開始失控
鬧街坊之餘又做小學雞挑釁

而咁樣落去如果每晚都一齊shop
打游擊戰令到佢哋冇得抖氣

佢哋離崩潰唔遠呀